haar ogen gevuld met tranen en ze bedrogen ze weg met de rug van haar hand.
"Ik draag dat morrow," zei ze.
"Ik draag hem altijd."
haar emotie leek te tikken en charmante aan hem.
Niettegenstaande al de hemel in geprezen zij ontving, was zij nog een eenvoudige, offerte-hearted girl, dit bruid-elect van hem.
